下午茶：22042017

好好味呀 嗌左份細雞

弘b我同你同步出post,心有靈犀

係呀

我都想食雞雞

你懷喇 食雞雞

你壞了說大概夜了

好貴

讓你秀髮亂了急急撒嬌背著我不敢輕佻

27蚊

人地話雞翼好食，有冇食過?

冇 太貴

好似22蚊3隻。。

第一次食好味過豪大大同大雞大

唔低

知不知每晚屌你十次八次
每晚你個閪都會立痴痴

吉妹

見到佢個名就諗起首歌

天一有？

元朗串皇果條街

頂啱啱過左

聽日去